上水李宗向醫師

有冇人知道呢件事，想幫助李醫師

《停止分化》運動新模式 堅持落去就會贏

戰略據點不能主動放棄，同時繼續遍地開花
但係需要員動力，各位人員，希望儘你地一切能力，加入戰團啦！

唔使

有心可以睇佢facebook
牆頭草 話學生係搞事
當然佢唔係優先處理對象

火方面 手足已停用

拉

thanks c ching
但我睇完tg channel, google 過佢fb, 但揾唔到, 所以自己fc 唔到

佢係黃，只係有暴力潔癖

佢支持和平示威
佢認為有訴求是正常
佢認為政府無能
佢認為政府要負全責
佢認為612罪人要下台
佢612有轉用黑紫荊profile pic
佢有分享香港國歌
佢有屌689咁撚多嗲
佢認為無衝突，令集會更加有意義
----------------------
佢唔鍾意破壞

我覺得要幫下佢

希望地鋪可以停火,唔好下下燒,好危險

我都覺得要幫助佢，小市民被人燒了間舖，這是嚴重打擊....